2.1 Додавання нового домашнього завдання в новий репозиторій на GitLab:

Крок 1: Створення нового репозиторію

Увійдіть в обліковий запис GitLab та перейдіть до списку вашого проекту.
Натисніть кнопку "New project" або аналогічну, щоб створити новий репозиторій.
Введіть необхідну інформацію, назву репозиторію, опис та інші налаштування.
Крок 2: Локальна робоча копія

Відкрийте командний рядок або термінал на вашому комп'ютері.
Перейдіть до робочого каталогу, де зберігається домашнє завдання: cd /шлях/до/робочого/каталогу.
Крок 3: Ініціалізація Git та зв'язок із віддаленим репозиторієм

Використайте команду git init, щоб ініціалізувати Git у поточному каталозі.
Додайте віддалений репозиторій: git remote add origin посилання_на_ваш_репозиторій.git.
Крок 4: Додавання та фіксація нового домашнього завдання

Скопіюйте ваші файли домашнього завдання в робочий каталог репозиторію.
Використовуйте команду git add . для додавання всіх файлів.
Використовуйте команду git commit -m "Додано нове домашнє завдання" для фіксації змін.
Крок 5: Завантаження змін на GitLab

Використовуйте команду git push -u origin master для завантаження змін на віддалений репозиторій на GitLab.
2.2 Додавання існуючого домашнього завдання в новий репозиторій на GitLab:

Крок 1-3: Виконайте ті ж самі кроки, що і в 2.1 для створення нового репозиторію та налаштування зв'язку із віддаленим репозиторієм.

Крок 4: Копіювання існуючого домашнього завдання в новий репозиторій

Скопіюйте файли домашнього завдання в робочий каталог нового репозиторію.
Крок 5: Додавання та фіксація змін

Використовуйте команду git add . для додавання всіх нових файлів.
Використовуйте команду git commit -m "Додано існуюче домашнє завдання" для фіксації змін.
Крок 6: Завантаження змін на GitLab

Використовуйте команду git push -u origin master для завантаження змін на віддалений репозиторій на GitLab.




